====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Travailler avec le réchauffement climatique demandera un incroyable effort d ' idiographie , c ' est-à-dire d ' écriture des spécificités territoriales .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

